[衲Dee] 老衲的離去...

是馬桶的追求 還是肛門的不挽留?

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路